開左個你問我答post，你問我答

如果有限期 可否拖得到我會飛？